「集思廣益」點先可以做財演?

認真一問
自問個樣就中上
返過證券行同 ibank
發現自己係好鐘意9up 講股票
自己介紹親俾人啲股票就係咁升
但自己落場買就成日仆街
究竟有咩方法可以做到財演濟世為懷?

有自己性格 投資2800係為左平衡風險 不是追求回報

夠臉皮厚

唔想做鳩成

開youtube 同 page先

去youtube 拍片講下股票分析下
去各大平台做下直播 出下post